支那服務隊直升機停留銅鑼灣上空

支那服務隊 直升機停留銅鑼灣上空

依家直升架機 身份隱藏左

如有人玩無人機點算

熄咗transponder（好似係）

推